天水圍既手足

銀座既手足唔好入噴池公園
好撚多陰鳩濕狗係入面查人
醒目D睇下有冇燈仔 班狗頭盔有燈
be water